Sur cette planète, les extraterrestres ont érigé le Nexus de Connaissance, une structure cristalline qui change de couleur selon les pensées transmises par les Kuyay et consigne leur savoir omniscient, bien que cette civilisation avance au rythme lent des paresseux géants.
